其實除左等美國復會傾人權法外我地可以做mud?

將所有警暴，侵犯人權，新聞人自由紀錄在案？send 比聯合國同美國？